（一人一個）緊張時會有既生理反應或小習慣

我先
唔係胃痛就急屎

狂飆手汗同腳汗

打冷震

胃氣頂住頂住

會抬眼鏡

撥頭髮

脷舐鼻, 啲毛豎起, 發出低沉嘅叫聲

同樓主一樣

咬指甲
手震
想嘔

我係係咁咳
好似logan咁

瘋狂岀汗

I know that feel ar bor

想射

柯屎

扯旗

轉筆 玩頭髮 嘟嘴

耳仔紅到痴線

瘋狂用手指公指甲括食指指甲
搞到隻手痙攣咁

勃起 見到女神好緊張

面紅耳仔紅出手汗 feel到個心跳得勁快

會面紅先
之後瘋狂做柒野

一緊張 講野牙關震

腳軟

一尷尬會面紅

same